修補佛像

我行街見到間二手舖，有一個觀音像，但其中一隻手手指頭斷了。我有心想修補，但唔知點做。跟個老闆傾，個老闆有D唔想理我。同我講想買就買，唔好問點修補。所以我想問有冇巴絲知道修補佛像既野。或者那裡可以學修補，然後我自己修補。